{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_111878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6896950'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-10-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "보쌈 먹고 남은 고기 차슈 만들기"
    },
    "text": "ポッサムを食べて残った肉チャーシュー作り\\n\n先週の金曜日にボッサムを頼んだのですが、ボッサムを頼んだ理由は子供が友達の子供が寝るからといってダメだと言ったからです。 しかし家に友達を連れてきて服だけ着替えて出かけましたね。 夕食の時は私は食べませんが、パートナーは一人で食べて半分が残っています。 翌日食べようと残しておこうかと悩んだのですが、肉が出汁から出る魚の臭みがして食べられないと思い、チャーシューラーメンやチャーシュー丼にすることにしました。 それで一応味付けをした後にどんな方式で食べるかを決めました。 , 調理時間:15分以内、材料:ボッサムを食べて残った肉、醤油、料理酒、水、オリゴ糖、梅液、レモン汁、玉ねぎ、ネギ、レシピ:醤油5料理酒3水4オリゴ糖1梅液1レモン汁05をフライパンに入れます タレが沸いたらポッサムを食べて残った肉を入れます 醤油ベースに肉を煮込みます お肉の色が変わりました コショウもかけようと思ったんですが かけられませんでした 玉ねぎは半個を千切りにしてフライパンで炒めました。でも焦がして冷蔵庫のドアを開けて何があるか探してたら玉ねぎは忘れましたが、キャラメル化させようとしたという言い訳をしてみます 肉の上に玉ねぎを入れて混ぜてから、最初からここに入れてもよかったんじゃないかとネギを切って入れて仕上げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "料理の名前は何ですか？",
            "answer": "ポッサムを食べて残った肉チャーシューです。"
        },
        {
            "question": "なぜポッサムを頼んだのですか？",
            "answer": "子供が友達の子供が寝るからといってダメだと言ったからです。"
        },
        {
            "question": "いつポッサムを頼んだのですか？",
            "answer": "先週の金曜日に頼みました。"
        },
        {
            "question": "なぜ家に友達を連れてきて服だけ着替えて出かけたのですか？",
            "answer": "子供が友達を連れてきて服だけ着替えて出かけた理由は不明です。"
        },
        {
            "question": "なぜ夕食の時に食べなかったのですか？",
            "answer": "私は食べませんでしたが、パートナーは一人で食べて半分が残っていました。"
        },
        {
            "question": "肉を翌日食べようとした理由は何ですか？",
            "answer": "肉が出汁から出る魚の臭みがして食べられないと思ったからです。"
        },
        {
            "question": "どんな料理にすることに決めたのですか？",
            "answer": "チャーシューラーメンやチャーシュー丼にすることにしました。"
        },
        {
            "question": "醤油ベースに肉を煮込むために何を使用しましたか？",
            "answer": "醤油5料理酒3水4オリゴ糖1梅液1レモン汁05を使用しました。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎを炒める際に何を使いましたか？",
            "answer": "フライパンを使用して炒めました。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎを忘れてしまった理由は何ですか？",
            "answer": "焦がしていて、冷蔵庫のドアを開けて何があるか探していたら玉ねぎを忘れました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 335
    }
}